其實要多謝陳同佳頂綠帽早戴一年

遲一年乜L抗爭都限聚收皮

多謝潘小姐個閪

遲一年佢就去唔到臺灣先呀

屌你又啱喎

this post 已完

如果唔係早咗半年趕走啲大陸人
香港一早爆到仆街

好心開膠post去創意台...唔好阻住文宣行動post

遲戴一年嘅話
香港人應該已經同政府「同心抗疫」
乜嘢健康碼方艙都照單全收

天意

仔晨早生埋😅

陰謀論少少，會唔會其實係，無陳同佳戴綠帽，就無武漢肺炎？

咪就係 明明武漢肺炎同限聚令都係支共計畫嘅一部分

帽兒須戴血無頭